一齊用公司機 掘Bitcoin !

用gmail 就得

Download 個browser
之後用Gmail/ Facebook sign up
之後再驗證
可以開mining (記得開個mining 較到max)
甘就搞掂了

15分鍾就會update 一次 balance
記得唔好熄機

為咗嗰雞碎咁多
跟住俾人炒

發達

咁你發左達未？

唔想返工

唔知你個腦係咪裝屎